Biden話6千美軍因為武漢肺炎而死 真實數字：7個 團隊解釋：撈亂咗Military 同 Michigan

‘A Biden campaign aide told CNN that Biden misspoke, accidentally citing Michigan numbers of Covid-19 deaths and cases instead of military numbers.’

瞓醒未

拜登(仲訓緊)

計埋軍眷承包商 佢嘅死亡人數100個都唔夠喎

Fake news producer = Biden

佢一公開見人就仆街

Michelle Obama: 君子呀

呢個十一登真係唔係十一咁簡單 直情係老人痴呆

Sleepy Joe

同場加咉 Kayleigh 鞭屍

佢知唔知自己選緊總統都成一個問題

話之你
高調fake news fake左你先

再低調改正 甚至當無件事

因為未必個個跟到足

腦退化

Sleepy Hiden

雖然之前po過,不過都要再嚟

老人癡呆又發作

[12港人]終於有民主黨嘅人出聲

不如話麻省

攞唔到選舉人票都係收皮

左膠：
Biden 講得非常好
口才最出色

兩個都算MI唔識串
錯唔晒 不完美 可接受
總之拜登WIN

但係我哋要多謝呢一個排外特朗普
令美國感染人數唔會多一個零

所以民主黨咁唔想佢出席電視辯論

戀童也是性向

驚死白頭佬輸嗰陣慘過希拉里

拜登嘭嘭嘭
拜登嘭嘭嘭
拜登嘭嘭嘭

可能係十三登至岩

輸比Sleepy Joe
美國人準備俾人笑幾年都似

點夠膽推佢出黎選總統

JOE 個競選團隊真係好撚頭痕
唔俾佢出嚟又唔得, 出親嚟次次都柒住落台。

之前民主黨放風想缺席電視辯論
但Sleepy Joe死要面堅持要出席
堅持要同侵侵辯論

笑?直頭係準備俾習帝奴役都得啦

連Team人都失智

第一次睇

唔緊要
以後見親登伯嘅po都po呢張比大家笑吓

"I am gonna beat Joe Biden"

其實佢輸真心唔代表柒或者恥辱嘅
咁個班人真係由始至終就係anyone but trump
輸都真係無計

習花落，李花開

拜登（訓緊）

"COVID has taken this year, just since the outbreak, has taken more than one hundred year"
登燈燈凳

十一登

Biden → a person with dementia or memory problems

老人痴呆黎講算係咁

其實佢黨內選點解贏到

想比 Kayleigh 鞭

其實係寫稿比佢既問題大啲

冇人有信心贏到侵 局推佢

好似琴日有個自稱住美國既香港人開post話會投拜登，話侵侵繼續做美國會死

投個老人痴呆

睇嚟九品芝麻官啲劇情係現實發生緊
原告變被告、尚方寶劍...

但係一路講緊everyone but trump,就係寧選阿豬阿狗都唔揀浸，偏偏整件戀童痴呆嘅，變咗sure win but biden

係真有其事定點

睇錯字姐

師兄回教撚？
幫啲邪教徒講說話？
唔驚落地獄咩？

出嚟搞笑

meme, 不過現實仲白痴

大家都係mi字頭 唔使分得咁細

老懵登

登伯係膠不過唔可能膠到咁嘅

屌,手快快負皮左

月尾debate

唔該挖個窿埋左佢啦

燈燈好可愛, 一定會嬴 !!!!

幾時同侵debate

Yes 係美國人既恥辱 選完一定後悔 希望佢地理性d咪玩鬥氣

9月29日

佢連讀數字都有少少困難......

唔係麥當勞咩 大家都係m

老人痴呆咪撚周圍走啦屌

搵個同Trump差不多嘅男人？

老人癡呆係咁上下
反正嬴硬

多巧能色彩計數機

定義上都係一部計數機嘅

唔緊要 照贏

老人痴呆

對外咪anyone but trump
對內班金主都要搵條友壓低sanders

1988年2月，忍受了頸痛的拜登接受了救命的治療與護理，以切除他的兩個腦動脈瘤，其中有一個已經開始漏出。

Biden's brain surgeries
In 1988, Biden suffered two brain aneurysms, one on the right side and one on the left. Each required surgery with high risk of long-term impact on brain functionality. In February 1988, after suffering from several episodes of increasingly severe neck pain, Biden was taken by long-distance ambulance to Walter Reed Army Medical Center and given lifesaving surgery to correct an intracranial berry aneurysm that had begun leaking. While recuperating, he suffered a pulmonary embolism, a major complication.

Another operation to repair a second aneurysm, which had caused no symptoms but was at risk of bursting, was performed in May 1988. The hospitalization and recovery kept Biden from his duties in the Senate for seven months.

In retrospect, Biden's family came to believe the early end to his presidential campaign had been a blessing in disguise, for had he still been campaigning in 1988, he might well not have stopped to seek medical attention and the condition might have become unsurvivable. In 2013, Biden said, "they take a saw and they cut your head off", and "they literally had to take the top of my head off." He also said he was told he would have less than a 50% chance of full recovery.

佢選緊Senate

好嘔心呀

我喺係twitter見到呢張meme
真係改得正,佢個年紀真係應該長時間用卡片型計數機㗎

醒唔到架啦

咁都錯點做總統
一陣錯手射支核彈出黎咪仆街

打份工姐

因為目的要排擠桑德斯
民主黨黨內初選本來就係笑話
如果派嗰位後生Gay佬 .....9成贏硬Trump都似

佩洛西年紀大過佢
都仲清醒過佢

民主黨各方利益勾兌既結果
Sanders, Warren太左
大企業會受害
拜登最淋，最可以平衡唔同金主利益

痴撚線

佢實得嘅，定過抬油

Sleepy joe 瞓住都贏

認真痴線
之前入過一個在美國香港人嘅fb group
入面犬儒到癲
即quit

好心準備講稿果條友就射英文，唔好寫數字啦
PR 見到呢啲即炒

Sleepy Joe: I will defeat Biden

支持拜燈

無撚用 再柒班白左豬照懶
總之侵就仆街食屎

佢上位之後可能會扮健康唔好，比副總統接手

侵侵咁撚醒 輕易撚到佢傻

比拜登做到總統可能錯手射埋核彈(鄭立)

55
一時大意啫
一定唔係老人痴呆啦

好似仲衰過韓國魚

比佢當選
核彈掣當平安鐘掣

不過，Biden一定贏

反中政策!(misspoke, 親中先岩)

瞓住都贏

錯手射去中國

好彩唔係希拉莉

就嚟長瞓

都已經幾次係咁

唔講政見問題
真係老到糊糊塗塗咁

牙joe is sleeping

瞌睡的喬